（hehe搵男友23）朋友？兄弟？閨蜜？定其他？

仲要識便當？

軒哥哥成日去日本架？

hi

姑娘 要搽幾厚架？

唔該姑娘
收到要即刻試下

我都係度呀

唔好啦 一齊傾

你自己tg佢啦

佢啲歌好聽呀
有浸薯條味

有咩睇架

我都未訓呀

軒哥哥 見到包關東煮有啲肚餓

哈哈，台仔sales
阿原隻洗面係咪梘嚟？

你一個人食到咁多

仲飲埋啤酒
好麻甩呀

奈子咁耳仔軟唔得架

日本

感冒藥
我ex 介紹我食

[member]死巴膠[member]

姐妹就姐妹啦，閨你老母個蜜

係咪0仔多過1仔好多？

早晨呀
追唔切po

俾樓上裝修嘈醒左

It’s ok
奈子你做得好好

乜你係裝修師傅咩

細佬，我哋可以交換衫著

睇款同埋cutting fit唔fit自己

影你相放上嚟

細佬好絕

你同smith巴玩啦
我年紀大唔啱玩

咁快升天呀

連歌哥都蝦我

奈子搵到老公啦？

咁你係雪免定桃矢啊

（HeHe男朋友24）Coffee? Tea? Or ..?